{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045309",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018368?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 가은채 한옥스테이 2호점 운영 정책"
    },
    "text": "予約した宿のチェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。 この時間に関する案内は、予約のお知らせで確認できます。 当日ご予約の場合は、払い戻し及びキャンセルはできません。 チェックインは午前0時まで可能ですが、その後は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、パーティールームのような特殊客室の場合は、実際の入室人数を確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否については、キャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の都合でキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 また、客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超えた場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。 女性専用ドミトリーが提供され、韓屋村の公営駐車場が利用できます。 お荷物のお預かりが可能で、客室内では無料Wi-Fiをご利用いただけます。 ミネラルウォーター、電気ケトル、電子レンジなどが提供される共用キッチンや共用スペースも利用できます。 客室には個別バスルームとウォッシュレットが提供され、周辺には慶基殿、梧木台、梨木台、全州郷校、南部市場、ジャマン村、殿洞カトリック教会、全州工芸品展示館のような名所があります。 美味しいお店としては、韓国料理のビビンバ、多聞韓定食、昔村マッコリ、ヨンジンジプマッコリ、チョジョムレピスンデ、韓日玉豆もやしクッパがおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルはできますか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午前0時まで可能です。その後は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は実際の入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は入室拒否となり、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "提携店の都合でキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報の変更によって生じる不利益については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室情報の変更による不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "どんな設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "女性専用ドミトリーがあり、韓屋村の公営駐車場が利用できます。また、お荷物の預かりや無料Wi-Fi、共用キッチンや共用スペースの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "周辺には慶基殿、梧木台、梨木台、全州郷校、南部市場、ジャマン村、殿洞カトリック教会、全州工芸品展示館などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "周辺でおすすめのお店はありますか？",
            "answer": "韓国料理のビビンバ、多聞韓定食、昔村マッコリ、ヨンジンジプマッコリ、チョジョムレピスンデ、韓日玉豆もやしクッパがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 524
    }
}